「冇圖」啱啱係東鐵見到個靚女

真係好正，白滑長腿，大波翹臀，性感尤物

我真係忍唔撚住喇屌你老母，先用3隻手指室入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把聲咁流出黎，唔知係你老母閪太污糟，流出黎啲白帶仲濁撚過忌廉湯，不過為左屌你老母都無辦法，用我30cm長既巨龍一野隊入去，由於係用狗仔式既關係，條巨龍一下就頂到入子宮，即係當初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似隻奇行種咁爬下爬下，由大埔推撚到去港島，由於驚塞車所以我決定行西隧，推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出!!!射撚晒入去，我仲好有心扶埋你老母入醫院睇婦科!!!10個月後就可以生個細妹比你撚，記得湊好你細妹，大個女之後再比我屌!!!

( Show Blocked User - Windowstenkiller )

你知唔知連登嘅冇圖姐係有圖？
你真係冇圖用返有圖啦

純文字討論?